対象コンテンツの利用権利の販売となります。コンテンツを改変および任意メディアで利用することができます。

# ただし下記を禁止します。

* 他人が利用できるようにし、著作者の販売を阻害すること。
* コンテンツ自体に政治的または宗教的もしくは反社会的なメッセージを持たせること。

# その他

* コンテンツあるいは発生した不利益に対して著作者はなんら責任を負いません。
* 利用権利は他人に譲渡することができません。

このライセンスにおける解説情報は下記になります。

https://gitlab.com/towelfunnelvrc/towel-license/wikis/

（タオルライセンス 販売用 version0.9）